[代post] 星期日跑街馬的手足同我入嚟！！

P牌第一次出post 有錯請指正🙏🏽

今個星期日 街馬 張建宗0515會去做起跑鳴槍嘉賓
因為超早 所以未必有好多supporters去到
可唔可以 呼籲一下各位參賽手足
連動下 gear up上線 舉下牌 叫下口號 唱下榮光都好

唔好俾官府 以為可以當無左件事 天下太平
#落鳩佢面是必須

今年無參加麻煩晒
祝各位幫忙手足PB好人一生平安

#光復香港時代革命
#革命在生活每一天
#願榮光歸香港

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動
好適合手足網上號召大家 手足可唔可以幫我推下個po

每一個開跑前三分鐘前齊唱榮光

我跑9點8 10k

和你跑！

推
有冇手足一齊唱歌